［解夢］ 我覺得奇恥大辱

尋晚發夢俾人舉黃旗 ：「停止xx 否則掟蛋」
我成身臭蛋味，醒左都仲驚緊
之黎舉紅旗：「停止xx 否則噴漆」
果下我嬲到想止前制止，但成面模型漆令我乜都睇唔到
最後聽到隔黎朋友講：「對面舉緊黑旗，寫住停止xx 否則掟屎」
由於我乜柒都睇唔到，我只好信佢，馬上退後。
你好玩唔玩 玩屎！？ 就算Ironman我估佢都怕屎，何況我只係普通人。

我醒左發現只係發夢，但隱隱聞到有浸屎味.....